邊個屋企個老人家收左建制禮物 就自己私了佢算

死老野唔打唔聽話

Ching 好快手

Yes

勁撚多廢老真係 新移民都勁撚多

我想要海馬枕呀屌

想比俞卓君腳交

我打完件廢老一獲金
之後搶左佢個海馬牌枕頭來訓

禮物照收
票一定投對家

你又殺人 又打人 想點撚樣

屋企人來
咩殺殺聲 咪亂講

收之前就要教定禮物照拎 票照投對家

冇圖你話你SM 緊林鄭都得架唔

有啦 今日有人送

咁樣嘅民主會否係有問題?

我搶埋個海馬枕

你咪咁撚多聲

佢好癡線

想私了佢

收咗唔一定要投佢 ?

純粹想發洩下情緒

啲p牌講野真係好痴線